\input{../../notemp}
\input{../../temp/mylisting}
\begin{document}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.3\textwidth,angle=270]{title.jpg}
\end{figure}\newpage
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.3\textwidth,angle=270]{1.jpg}
\end{figure}
\setcounter{section}{1}
\section{他の方法}
\section{1、2の比較}
\section{1の実装、デモ}
サーバー･クライアント型として実装した。
\lstset{language=MoonScript}
\mylisting{server.moon}
\mylisting{client.moon}
\mylisting{decode.moon}
\mylisting{encode.moon}

動作は以下のようになった。

\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\textwidth]{demo.png}
\end{figure}

\section{その他}
講義『情報理論』を受講した人間として、レポートを手書きというのは情報理論的観点において悪手であると考えた。
つまり、情報源(脳)から出力される情報(レポートの内容)を符号化する(手で書く)時点で多くのノイズが乗る(漢字間違い、字が汚い、書き損じの訂正など)。
またこれにより、復号化も成功する確率は高くない。

いくつかは何で書こうが防ぎようがない部分もあるが、手書きではなくワードプロセッサー等によりレポートを作成することで防げることも多い。
これにより、レポートのうちいくつかは手書きではなくなっている。

また、「なぜ手書きなのか」という問いに対して「勉強して欲しいから」という答えもいささか充分な解答になっていないと思える。
\end{document}

